廢佬區真好

土瓜灣唔呢個廢佬區呢。。。
一來 所有區搭巴士30-40分鐘必到 (大西北除外) 因為冇鐵 基本上好多巴士都經呢區 家教會對出條馬頭涌道 十鳩幾架車可出港島尖沙咀又經紅隧 可入新界沙田馬鞍山又經獅隧大老山 去旺角油麻地佐敦 喺亞皆老街球場啲巴士架架都好方便 去葵芳又有快線小巴 仲方便過搭党鐵

二來 美心 富臨 吉枱家 工聯會樣樣齊 而黃店得小貓三四隻 唔怕影響佢哋生意
三來 消防局 救護站 喺家計會行兩步就到 醫院都已經有兩間( 播道+聖德肋撒)
四來 四通八達 一定散到 快行10分鐘到旺角 快行5分鐘過奧運花園又到九龍城
話說今日冇巴士連我呀媽返10點工都要被罷工 好慘呀
咁好嘅地區 好彩係平衡時空炸 唔係真係好大鑊 千期唔好搞呀

自推10下

1

push

2

3

4

5

6

7

8

9

10